1個香港嘅面積等於39個澳門......

但香港竟然無一間網絡微電影可以超越微辣

一個香港人口等於牙買加人口2倍幾，但竟然無人跑得快過保特，垃圾

1個香港嘅面積等於39個澳門...
竟然天鴿一個都冇死到

香港人口多過半數以上既歐盟國家
都一樣無任何工業同科技產業

炒場師產業

小明

香港人口係烏拉圭兩倍
但烏拉圭上兩屆入到世界盃四強 隊長科蘭仲拎到金球獎

烏拉圭國土大過香港

而家係討論緊人才
用人口黎計點都合理過國土啦

天才都要訓練㗎，香港啲場咁少，又要book又要排隊
有練習嘅天才>冇練習嘅天才

所以唔使咁大地方訓練嘅運動，香港成績都幾好，例：桌球、羽毛球

中國14億人竟然冇一個愛迪生

中國14億人竟然搵11個識踢波既人都冇

一個香港面積大澳門39倍，一個荷官都無，垃圾

辣就辣 唔辣就唔辣 乜撚嘢叫微辣

咪有啱channel囉

當大j流嫁？一個大j都屌打佢地

啱channel明明高質好多

微乜撚野辣？食得架？

一個思覺老師都收你皮啦

正想講
點睇都高質過微辣呢d 為鳩而鳩